{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 그곳에가면스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内が予約のお知らせにあります。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しており、その理由による払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、重複予約が発生した場合に前払いされた予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含む場合にもその理由で払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、午後 21 時以降に予約した件は確定予約を保証しません。 入室時間の利用案内に従って予約特典のスパとジェットスパを利用でき、入浴剤の使用は一部のみ可能です。 また、バーベキューが利用でき、時間に合わせて使用し、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 IPTVとWi-Fiを全客室で利用でき、客室は禁煙です。 A棟の一軒家キッズペンションは個別プールを提供し、一定時間に応じて冷水と温水を使用しています。 プールを利用する際には水着や帽子などを必ず用意しなければならず、屋外プールも利用できます。 売店、コンビニ、ディスカウントストアなどの施設も利用でき、干潟体験や遊歩道を利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の入室を禁止していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "一軒家キッズペンションはどのような特典がありますか？",
            "answer": "一軒家キッズペンションでは個別プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プール利用に必要なものはありますか？",
            "answer": "プール利用には水着や帽子などが必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、周辺施設として売店、コンビニ、ディスカウントストアなどが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 408
    }
}